殺狗救天下，燒狗保平安

有冇方法意見指大家一條明燈

老鳳認同

「緊急」要草船借箭啊！！！